［H動畫]整好無碼暴龍第二集💁🏻‍♂️ Dick露獸來襲！

第二集傳送門👆
無碼世界又出現新危機！
連小光同阿猛亦被荼毒
被吮中嘅細路
可摸耳打敗來勢凶凶嘅Dick露獸，
守護網絡世界嘅健康呢？

之前病咗成個禮拜休養生息所以遲咗出，
最後連續通咗三晚頂冇瞓卒之整好

今集通頂回數：10回
已使用道具：RedBull 6枝
眼袋容量：裝到5蚊銀 道具欄+2
面油：500ml 光屬性+100

下集要整無碼暴龍 感動の最終回
同
新動畫 美少女賤事

重溫無碼暴龍第一集嘅餘溫

睇左啲乜鳩
利申：睇哂

正

痴線 我到底睇左咩！
不過我好期待下集，加油

比日本仔睇吓

笑撚死

說好的玩珠格格呢？

推

好撚正

不過迪路獸係超進化成天女獸
天女獸係完全體

我的膀胱砰砰跳！
求全首

我的腎臟砰砰跳～

一早整完不過未配音

癡撚線
幾時有下集

兩三個禮拜到～但想整美少女賤事個op先

啲歌
仲有個進化畫面啲av 題材

入嚟同bra dark獸進行情慾對話

好撚正

迷戀上你的尿尿～
求mv 瘋狂loop

鍾意啲咁無營養嘅歌

你不做給我 我就尿尿尿

I like激抖賤姐

下集係大結局有final boss
袋都穿美美同Bra擼獸

其實......
加強

邊到有日本仔

留名支持

好post無人支持，我不服

先正皮後欣賞

點解天使獸把聲可以咁撚似tvb配音
Btw搞成咁啲配樂都係好熱血

笑到仆街 btw 支持

佢聽到一定好開心
佢第一次配，btw阿睪錫猛都係佢

癡撚線 好好笑

唔緊要啦
有人肯睇已經好好

點解無人問津咁 推上去俾多d人睇

樓主你同我俾啲掙扎！
推到上熱門，睇極都唔悶

主題曲同插曲都係我唱

岀天堂之門果下
無論bgm定聲都好撚match

同埋我想講樓主你係食字方面真係鬼材
之前睇你galaman都好欣賞

膀胱砰砰跳出自邊位大師唱？

我真情演繹